(不服來辯/定論)我話比你聽咩叫左膠

所有人都可以係左膠。
咩立場同意見，今日可以受推崇，到第日失勢/失寵/失效，就可以叫左膠了。

但就同左無關同膠無關